IU仲有半個鐘開show

一齊估下今次佢唱咩廣東話歌

今天我